鐵路Online!!!未玩過同我入黎!!!

是咁的, 最近發現到呢個GAME幾好玩,好真實
想話開個攻略一齊玩!

遊戲目的:打經濟牌,減少鐵路公司收入

攻略黎啦
其實你要做既只有一件事:用最少既資源過閘機

方法一:暴力式(COST=0)
玩家多既時侯搵人禁住個闊閘機門全部直行直過

方法二:跳閘式/捐山窿式(COST=0)
缺點係唔係人人跳到同礙眼

方法三:尾隨式(COST=0)
每班車好多人出閘,等D人出得7788尾隨最後一個,用八達通套出閘
你冇睇錯係八達通套,闊閘機先work

方法四:綠卡(COST=2)
不解釋

防禦篇
1.留意CCTV/黃精靈
2.Black block/唔好有咩裝飾明顯野
3.有冇人係你後面出

成功率加乘篇
1.大量玩家(玩開online game 都知組隊打怪係易好多)
2.組隊(壯膽,可以用尾隨式)
3.太早/太晏(人少)

黃左篇(酒呀!!!我黃左走唔到架啦!!!一個人死好過全部人死呀!!!)
1.轉玩跑online
2.兇佢/作勢郁佢(千其唔好黎真),再轉玩跑online

暫時諗到咁多
最後
光復香港,時代革命,天佑吾城
屌那媽,頂硬上

呂麗呢

多謝樓上推

推,比D意見呀

睇完幫推

女仔成日驚跳唔過又唔入黎睇

正

有個post講 舊式機個閘 唔好轉到盡 然後扶番去原位 下個可以再出 再重覆一樣步驟 就可以拍一次卡好多人入

適合30人模式

咩係用八達通套岀闊閘
唔係好明

姐係你尾隨人
但係廢事俾人發現 就用啲嘢扮有拍卡？

推，唔好益黨鐵

呢個我驗證唔到

冇錯，cctv就會影到你拍卡，其他人都以為你有拍卡

講得唔好反映下

我同朋友試咗(中環站) 真係得

下次我試下

香港都大火呀！
燒咗兩個幾月啦！
擘大隻眼睇下依家發生緊咩事啦！
你仲好唔好意思唔企出嚟呀？

最後一推，跳閘未

住緊外國突然好想返香港玩呢個

JUMP

光復香港 時代革命